[929] 港島現場

大量防暴跑出

GG

捉左好多

好多手足畀狗咬呀！！

有文具喺身嘅
唔好喺中環行去香港站，中間好多防暴standby

大家幫狗練習！射得好準！